原來保升中心升穿左400萬喇

我都話左長揸必勝

【社會地底泥性幻想系列】屈狗一年期限已到，快D找數貼12M樓契

你老母層公屋升穿12M未？

上年5月7日話貼貼到而家

佢老母比人12連發就有